之前切肥仔波個post去左邊？

個位巴打而家點？

唔係好嚴重的話其實就咁抽脂都ok

乳線增生呢

咁就一定要切

好想奶佢粒lin

係咪切完死左

推